回應被美國制裁 劉賜蕙稱毫不畏懼

驚西咩，拜登當選後美國步向中衰

冇人care你畏唔畏懼

咁實有記者會問ge

但隻腳震緊

記者問D問題真仔永遠唔到肉
問下你D仔女點算, 你D子孫點算.

好似放咗5個震蛋咁

哦

做到佢嘅家人真係三生有幸

佢呢D位置的就預左架啦

反而可能李大導諗都無諗過佢呢D警司仔會中

比中共拎住把槍隊住，對比返梗係不畏懼

如果你答 好撚驚 我就服你啦

得啦得啦！
個罪犯嘅回應，就同俾美國制裁嘅恐怖組織一樣，恐怖分子表明繼續發動襲擊同聖戰。

我反而想知佢地係咪腳震震

依啲咁嘅臭西隨時未嫁冇兒冇女
個西臭到曱甴強都唔屌

驚乜鬼
成村人陪

老實講美國制裁係無乜殺傷力, 事關佢地搵錢都係會留係香港同大灣區, 要制裁埋佢地下一代先有用

驚鳩 一味奶共既話 根本就唔駛驚
其實呢d制裁 阻嚇性好低

刺蝟嚟㗎嘛，驚閪咩

咪世世代代都奶共

屌你，信用卡都冇得用

直系親屬都會中，仲有要好朋友

抵死

李大導好快升副署長啦，唔升邊有人幫佢賣命

其實做到呢個位，全部都一定係愛國真藍，所以面對制裁佢都咁講好正常甚至覺得係光榮。

咁佢仲有三級

你無聽過反美是工作, 留美是生活咩

親戚好似都會中

成隊Gestapo齊落鑊,著草退休只可以去支那

可能佢地好enjoy

大導拍多D三級片就得啦

你驚唔驚關我咩事?

正解
做得呢個位本人仲邊會有物業資產喺外國俾人拎嚟做話柄
乜都預先俾晒親人喇
所以應該問佢有冇子女喺外國
喺咪享受緊大灣區榮耀
退休係咪諗住去大灣區

唔識驚係做狗、做蠢人既條件

我係記者就串鳩佢

拉登同薩達姆當年都係唔驚美國佬架。

屌你老母，咪撚死撐啦。

呢啲唔係新聞喇屌
唔通話好驚, 唔知點算, 其實都未知點應對咩

華為執笠嗰日都會話不畏懼
我雖然執左，但我未驚過
中國又贏popo又贏

應該問點解得咁少人被制裁？係咪其他人唔夠愛國

一陣唔好喊住話家人出唔到國，開唔到銀行戶口

咩叫一味奶共?
未聽過抄家?
抄親都係自己友黎

睇佢哋死剩把口真係賞心悅目

唔係咁
可以點丫..

而家唔係要你驚 係要你仆街

以後每一個第一句唔該問佢地喺外國嘅子女親友準備回國未。

我真係好撚驚呀屌你